[黑哨死全家] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (4)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Lm

眨吓眼就1001

點解係4

lm

Ching打少左個1

之前討論過
而家應該叫季後賽
咁而家計落應該係季後賽第4個post
費事繼續跟常規賽數落去

Ok

夫子幾時開台

已經冇信心打底，點解又會有信心覺得射波會入

見有人講猢狗屌黑哨咁撚好笑，即刻去mon下post，睇左十幾頁都無人講，想笑9猢狗都唔好作野咁on9啦仲有一班人炒撚曬車，笑撚死

rmbj: I'm coming home

痴撚線成班打晒飛機咁，我用公鹿迷既心情答你地
你地可能會覺得，哇拓荒偷到一場，湖狗一定好嬲嬲啦傻西
但我老實答你,seed1球隊真係無驚過，點解你地會咁開心？係因為你地都知道拓荒係underdog,偷一場都唔容易，所以先會打晒飛機咁
如果你係覺得笑湖人會驚/覺得拓荒有希望/覺得湖人會擔心今場
可以收一收皮先，其實真係唔會

點stream先

下年騎士抽中狀元簽
Rmbj 再次宣布回家

fug

仲有兩年約

收到你既心意架啦

我唔知 我唔理 總之猢狗輸波就屌黑哨

AD一守off band 就收皮

又燈

輸一場等比賽刺激D又要同你地講？成班抽水抽到咁盡

AD下年可以去邊 討論下

真 3-0再講啦

大飛

魔術就真係無可能贏
但拓荒者就難講
如果今年拓荒者打撚走左湖人
Anthony Davis唔爽皮走撚埋就好撚好笑

拓好明顯比咩直惡啃好多

輸波都咁多藉口

真係 湖迷都認輸自己 關乜撚哨事
第一戰犯係vogel 完

ryo狗

半個月前佢先講完Purple till I die
學曬Foj 啲嘢

東岸幾時有出過八隊強隊，東七八實係魚腩隊

咩料

專重下咪狗狗聲

come

仲可以去Kings

你唔係谷，箭迷俾勇恰到上心口

今時今日都仲有勇迷既咩

下年就重返榮耀啦

想搵返廢老咩白邊籃板果球

屌條友一開始係pelicans 果時夠話自己好撚鍾意pelicans
Irving 上年夠話會續約
又有邊個會諗到Leonard 會無啦啦同馬刺反面
比人黑八首輪出局
奶共占又36歲都來
想走都好正常

在座咁多位唔好燈死拓啦

AD去熱火

Nunn D.Rob JB AD Bam

J 死我

黑8就真係好笑

訓左無睇 歐奶唔係又傷呀? 出得9分鐘

去我湧點睇

比名井南ching捉到你地啦
仲扮

唔係 勇迷 返去食屎啦

奶共占快啲輸夠四場去中國打表演賽仲好賺啦

話晒西一呀嘛

預左出局 但湖狗黑哨輸波真係柒一世

Rmbj輸波唔笑 唔通留返拜山先笑？

好啊屌
打撚柒快艇班傻仔

今年排名個主客場 沒撚用

無cap

Supermax 無得sign and trade

除非ad肯簽2+1 ，湧拎廢鳩+wiggins 換

但我有信心潮唔會首輪玩完

潮今年拎唔到，之後更加難拎

交易空間唔大，foj又老一歲

鬥簽頂薪人又未必夠Clippers 搶

AD其實好多地方無得去
熱火 勇 塞

兩隊都唔可以開頂薪簽人 哪有CAP

中立場打波真比試

底薪去邊都得

共占今年champ唔到應該生涯3冠
到時去cba同豪神組隊養老啦

AD係唔係已經唔識打內線波
咁樣只會淪為一個中上手平嘅高大外線投手

最多咪降薪 但都無隊可以去
留係湖人多兩年
下年湖人 得返古斯馬 GREEN 有d交易價值 又係食得屎
lbj再老一歲

我想講底薪人😅

射程更遠既KG

Still better than KG

kg有低位iso ad食餅都係食餅

熱火應該可以清到份max出黎？

只要甩到iggy +長毛唔入po?

收啦AD finishing歷史級 三分又準
進攻屌打KG一早係公論

屌你nba app 攞景定贈興

油頭劍指21年 free market

NBA 點都要吹捧下
聯盟親生仔
好快Zion都係咁

宇宙第一人喎

有Ad根本30隊都會清cap迎接佢

白事當紅事辦

復賽後一場波都冇睇過, 但間唔中都碌下boxscore
見到有隊垃圾居然100分都拎唔到, 嚇撚到我

比人黑哨牙

回家了

整親隻眼

還債牙吹牙

人地賣點係防守
成功守到對方得100分已經好成功 之前場場120UP

LM

雖然明知湖最後會贏series但今場真心打得柒
只要丟個波入去比AD打就可以狂draw foul

想快啲skip去下年睇playoff hawks vs mavs

睇返之前拓打熊同小牛好似難打過潮

湖會贏series
依然覺得打腸會辛苦過打拓
本身都想拓偷到場, 依家想偷兩場, 原來湖可以咁撚柒

利申: 反湖

熊同網先啱

打網2nd to 3rd team贏一分

今年足球籃球一場都冇認真睇過

LET GO HAWKS

今場都draw到十幾球啦

真心,拓荒者真係有機會黑8,以人腳黎講,唔應該排第8

發緊夢 你睇下佢防守幾撚廢 雙槍真係場場爆咩 第8係值

丟個波入去，比佢狂打，只要唔傷=win

如果我勇打依隊拓

應該拉開30+

但係佢自己企外圍

係 依D手感射波偷一兩場好正常
成個series睇 lakers都係大勝算

所以拓今場閘底 放三分 結果成功咗

湖人柒姐 之前場場放題失120UP

出街買飯
聽到兩個食客講NBA講到做節目咁

我箭都去唔到
佢岩做stretch 5位

共占 輸咗又轉隊？

退休啦

nurkic之前傷左

Lillard真心勁，但生不逢時
被Curry,Harden,WB三個癲佬搶晒鋒芒

係迪士尼攞曬彩

大家覺得白邊今場表現如何

大佬你望下佢份人工先啦
過多兩年做nba 第一人

季初傷鳩哂d內線先會咁低排名

唔係傷哂都冇得睇melo熱血籃球

美隊黎塞到底打咗幾多場playoff
垃圾塞

仲要放晒2隻3D

今年NBA整體實力真係廢咗好多 以前可以幾隊60勝以上 不過實力平均好睇啲嘅

關鍵時候ok 前面好撚柒

都打唔足82場

咁你計到大概上唔上到㗎嘛

ariza 係到湖仲難打

幾歲啊
點睇都doncic

唔駛場場爆，是旦一個輪流爆一場就得
拓呢種打法打左好多年

你去官網睇下數據先大部分時間都係得一兩隊60分以上
今年有3隊7成3勝率

講緊人工

手足

過往四年都係咁樣比人踢出去，雙槍如果唔平均發揮成日一個柒一個勁
好難再向前行

夫子同樓主黎

唔撚理啦
睇咁耐波, 反足咁耐湖
佢地收皮就K
想腸入都係想湖跑撚死, 打箭再跑撚死, 跟住被艇收

配james唔企外圍企邊

咁快燈定下年
俾條生路我地行下好喎

今年仲有白邊同瓜輪流爆

呢句野都幾奇怪
唔可以整體實力隊隊都強好多
所以無幾隊60勝以上?

如果第一圈已經跑到出局
仲反唔反拓

只能夠證明實力平均咗

白邊條撚樣生性啲會員同CJ就唔使打得咁辛苦啦屌

咪係
我坦白講係覺得平均實力勁咗

想問下playoff有冇curry仔睇

Mavs 有

有

上年西決喎 今年重要無主場優勢

勇迷驚閪
下年個冠袋左一半

啊屌
想講我不嬲唔反拓, 上年jokic又dirty, 我季賽上年係全拓的
今年都唔係反, 不過佢地係事實上好廢
原因就之前講咗

我覺得塊會可以輕鬆贏拓, 諗唔明湖點解可以贏咁少板
但你話如果湖可以四場都on99, 黑八的, 我一定撐啦

Ad 廢

soft到仆街
不過見到四連miss ft真係爽撚死
屌你兩個大佬都放棄, 小弟都放棄好了

太陽開始入正軌，小牛有主當值中興，仲有塘鵝灰熊都逐步上升
呢幾隊以前都係西岸頭四啲私家雞來，而家戰力提升之後無再咁一面倒
係狼呢啲19隊一蹶不振者

白邊臨尾嗰兩下block好關鍵

平心而論
帝狼放係東岸應該入到Playoff
西下年真廢得spurs, 或者okc如果trade哂啲人

合約戰士feel到下年凍過水
拎個尾彩又想呃大約 正撚屌

高薪版白邊

咪再串加強版KG

I mean前年既勇

諗起鼻陰部

隨時呃到大約

上年冇kd都橫掃啦

whiteside呃唔到啦

唔通依家be humble爆四場又比大約咩

白邊要依五場打得好好，先會有1500+

食餅要去火箭

收檔啦

拓呢種打法對有戰術紀律既隊一定打唔贏
下下都靠雙槍爆發打散手波，出咩事要會員/CJ格硬carry
總之無論半場僵持又好落後又好總之一有咩事就叫1/2號位ISO硬屈算數

唔係話成隊波無戰術而係一到關鍵時刻拓得返1001招

你句段野 用落好多隊都岩洗 輸波就match

可唔可以比d 關鍵時刻畫個靚play的入球黎cc

隨著鵜鶘主帥Gentry的下課，大家都紛紛發問這究竟是發生了什麼事情。由於Ingram已經在ins上和Twitter都紛紛取消關注鵜鶘隊的官方賬號。這個夏天，Ingram成為了一名受限制自由球員。因此，這樣來看的話，似乎Ingram已經有了心儀的下家。

Ig 會攞到幾大份約
5年120m?

底薪回家

屌竟然會係咁

恐怖陶瓷娃娃

李亦伸吹奏火箭

以西岸頭八為例，就算火箭同小牛都好，
佢地關鍵時刻／追分都唔會係哈公子或者當值自己一個人ISO打哂
就算個波一定係佢地手起動都好，你都唔會覺得佢地會自己打
但拓既問題就係只要一有咩事就叫會員CJ單打硬屈落去

雖然用賽來做例子太極端但追分唔係淨係得一個方法
<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

輸俾拓既隊即刻俾你當咗做冇戰術紀律
咁應該全nba得兩三隊有戰術紀律

之前唔係傳佢好中意食燒鵝
燒鵝又一定跟offer

RFA佢想走都走唔到啦,水鳥實跟

有咩隊可以去

湖

但拓就係食開呢行飯，你又吹佢地唔脹
不過今年多左Melo可以打下post up
進攻多個選擇，冇以前咁容易死火

拓bubble入面打左咁耐，真正只輸過俾塞，仲要對面hot哂hand都只輸4分
證明咁打法都唔係唔work，總之最尾果3分鐘，同對手拖到入5分差距鬥clutch表現
雙槍clutch唔講，Melo,Trent Jr都做到野
反正本身都唔預入到PO，拓其實都有賺
就算過唔到湖都幫其他隊打殘佢地先

今晚有咩波睇？

1:30 龍網
4:00 爵金
6:30 76塞
9:00 牛艇

第一場唔駛睇

Hassan Whiteside
19-20 Blocks Leader
2.9 Bpg

今日5 blocks

仲有二隊艇呢？
不過潮迷要屌就屌癲狗咬dame搞到佢痴哂線

百屌成才

睇番火箭場波 迪安東尼玩Jeff Green 玩到變左追夢綠 勁撚到 除左防守差啲 5號位帶波上前場射3分 水行俠俾佢廢撚左

二隊艇我當係拓輸自己
Dame連炒兩罰球有幾可會發生

玩大d食QO is Ok

留多一年姐

有球訓低tucker坐落水行俠隻腳真係好牙煙

1. Jeff Green其實無廢過，係唔知點解咁平
2. 水行俠一向PO比人玩

Adams呢個位呢邊撚完人內線（但唔一定撚到），另一邊畀人撚外線

比人插眼

咁clutch就係打球星波架啦

下年留唔留到佢 佢好撚FIT個體系

望下jeff green上半季打jazz先啦
廢到癲 (唔識用)

增磅幫火箭打c位 幾正

拿，我淨係睇過巫師Jeff Green姐
Jazz 波無興趣

賽、龍、鹿、馬刺同勇表示唔同意

打騎個年都廢，但其實要做嘅野同宜家差唔多

Yes...勇士d play靚到

打騎都無用佢打小球
依家臨老比mda開發

成隊球星個d咪唔駛打球星波

定應該掉返轉講，除咗ray gun個個跟咗吾皇個季射得嘅都會冇啦啦跌哂watt

你收皮啦

最想睇金塊但又凌晨

四點起身睇完直接返工

印象撚，自己上basketball reference check喇屌

暫時都樂觀既，佢自己都講加盟火箭之後愈打愈順

唔使增
就算增都係增肌力，練好下盤就得

勇啲play可以好靚好大原因係curry可以完全冇superstar ego咁參與而益隊友
呢個真係佢最難得嘅地方

RMBJ

多幾隊60勝咪即係多幾隊廢隊

計完 有3隊上到
算幾隊未？

雷好似破唔到 TUCKER+ROCO+GREEN 一齊出
收起水行俠果陣連個底都輸埋

波suk 無得蝦高佬，唔識打

箭堆人隊個個下盤都好穩 green唔洗增啦 維持體力手感最緊要

睇返過去30年都係得一次4隊60勝，多過3隊都係得幾年

登，gordon呢啲都心口裝鐵板

想佢地今年拎 其實幾撚勁

如果火箭入決賽，大陸係咪繼續禁播？

今年playoff隊隊都唔係好掂
感覺火箭應該有機
話晒俾勇士磨練左三年

火箭簡單嚟講都係咁打

3 more

勇啲波真係好睇
今年冇咗勇真係冇乜留意籃球了

所以mda從來響po冇贏過popovich

我對金塊都好有期望

Manu block harden

Popo 係屈Duncan 姐

15定16年，po冇Duncan 咪一樣淘汰mda

屈kawhi 唔計啦

條片個play真係好正 curry準備參與個play時 個波已經射左出去
好過睇拓個d硬屌

24定25歲過心藏手術

adams 問題係罰球唔準
有時比人foul 唔係2+1既話 罰球2中1
個play 拎到1分only
人地就回敬你三分

應該會留個中產比佢
同埋jeff green 去其他隊都無肉食
得箭岩佢

NBA 而家好難屈底

大佬想adam做d咩先
發展方向籃領
唔會無啦啦playoff突然可以拎個波打十幾廿球iso低位

咁唔係佢仲有咩好做

我知，所以小球好尾機

season 比左個波adam 練高位策應 但對火箭用唔到

所以咪比箭屈 同gobert 一樣
反而zubic 罰球好 屈到少少

某程度我都好奇箭可以行到幾遠希望佢至少WCF

今年比一冠火箭 基石同wb 永世唔洗比人抽水了

東西岸16隊 有邊個多炮過佢地
今日8人rotation 真係個個都射得
今日既協防比頭八場bubble 都要好

唯一對手係艇 有癲狗 mk morris

估唔到noel橫移咁鈍
全部人打佢都係一野輾過

速龍最穩定

noel同羅拔神
真係
中石化

都會照抽，haren條垃圾剩係最叻博foul

早幾年harden 同火箭都無咁勁
火箭我認為最勁係兩年前 不過比勇收左皮

唔係curry
條259 邊有位射？
有 curry 先有咁多空位創造到

賤種火箭
年年都想贏我勇年年俾人收皮
執柒咗佢算啦

同埋幫mda 洗底
當年太陽隊

係 佢拎10冠都過唔到curry
Draw foul 狗

屌

如果咁樣小球陣拎冠軍都幾經典

拎到再講

BTW 可愛上年夏天撚狗 見到成效
湖人 下年又鎖死左 得返d垃圾可以trade

一眉走人了

得閒去塊post交流吓

本來就算有機，燈幾燈又冇撚哂

時代既眼淚 好彩佢同鼓佬都食左份大約打左底

Kawhi 玩政治好撚勁

On9仔唔洗理

上年唔係火箭消耗左259，龍都未必champ到啦

Btw 早幾年仲見鼓佬可以單防到對面隻Guard

咁姐係佢唔怕switch被人弱點進攻啦

除左ft屎怕比人hack之外，佢應該都係小球戰術度生存到架

點解大家講到佢咁灰

3分？？？？？

有冇人同我一樣對字母哥反感

條友退休後可以上管理層

得Davis當打
其餘全部係過氣明星

不嬲，佢啲動作唔似打波

有，佢打波冇美感
都唔係打籃球咁

過氣明星都係得Foj
仲有咩明星

獄

猴 自膠

hayward可以提早番屋企陪老婆同女了

獄活

係咪聽得多鏵哥講波

out for 4 weeks

4星期又等老婆生埋

真人版櫻木花道呀嘛。好似高中先學籃球？

Embiid都係

點解？傷左？

幾時有人po白邊比lbj神級 box out gif

Elbow box out

就算負碌贏到西岸 點贏到東岸公鹿/速龍？
聯防快到咁小球完全無優勢

有無人覺得今日cp3好勁 全場最老打得最多mins 數據係準三雙
就黎打死波叔喇

明明助攻助守，好有球味，你硬係要睇三分比賽

撐

入到都可以再負碌埋finals
大家而家都係睇戲咁睇火箭實驗啫，就係估唔到會點先好睇

今年好睇之處係無邊隊較突出

今年都贏唔到 抵撚死

佢咁多年都無變過，playoff underdog就一個carry晒熱血輸波，有優勢就衰傷/自爆輸波

我其實鍾意睇中距離pull up，佢防守係幾好睇，但係進攻唔論射波，佢啲運球動作生硬到，靠體能打波，咪唔鍾意睇佢囉

麻麻
初頭撻唔著
最尾又多咗少少失誤

係唔係講緊反話
前3節差唔多潛左水咁

陣容黎講快艇囉 砌到兩隊半正選
但第一場未見主宰力 讓kp都最後兩分鐘先分到勝負

套戰術生硬到，李華士真心無料

你俾個格芬 佐敦佢。。。真心難搞

hupu 火箭區絕大部份人一致認為如果入第二輪對手係湖人呀。點解呢度相反？係燈定點呀？

燈反湖有得笑 笑左先咁解 一日未end game都唔好笑人住
73勝(勇迷)

輸一場姐
正路湖人4:2搞掂

你係咪串鳩我全力沾呀？

唔係87:89,AD,LBJ 連炒4球罰球都未必輸啦
球證仍需努力

欣賞佢屎忽夠彈

其實今年雷霆好多場係咁
頭段打起其他第四節佢先take over
今日都係咁
但成隊比較亂
希望上咗一課之後會好

我睇第4節啲雞係55 偏湖 湖自己ft唔入

你在德國的艷陽裡，利華古遜
我在英國的寒夜裡，晚晚叫春

55 又點偏湖

又未到64嗰種

你犯左国安法了

做埋場波比佢地都贏唔到
幫La兩隊幫得咁明顯

主要今年係冇咗湧嗰種superteam嘅感覺
但係多咗好多唔錯嘅隊

助攻助守都算，好有球味點都稱唔上啦

都係個句啦

自己愛隊裸簽字母未又係打哂J

沒收白邊球and1
melo低位半秒即吹off foul
nurkic推開猴隻抆衫手即刻吹犯規
猴撞會員出界唔吹
沾狗揹位揹到閪咁唔吹

第四節求其數都咁黑
想聽你數下點樣55雞法

下家內定左勇士

點睇上季 off-season 箭 Plan A 係 Harden CP3 JB

柒碌迷：底薪都唔要
塞住個底解放唔到mb

21號朝早抽波波

不嬲都預keep個陣兩年
因為今年夏天無咩野追

不嬲覺得不動如山既戰術布陣先係公鹿咁好既原因 冇左個體系靠佢咁既技術想過第一輪都難

腸迷表示不同意

不動如山

無乜當打球星去火箭

驚你湖迷嘔血
仲kcp green 古斯馬

以後要點樣表達64呢個比例？

古勁到仆街

夠料單換Beal

FOJ 換ball B Zion

Ball Beal B Zion AD 我老母教都拎冠

訓左無睇
炒左brett brown未

trade走 lbj我都想睇
會換到d咩

ball俾你手足sunny日日係到笑

換番黎賣波衫都抵

lillard deep 3

留名下年睇ching老母執教，還ball一個清白

AD走了

豪小子入籍台灣

已經犯咗國安法

6:30又要起身睇被解放嘅mb

只係覺得佢好似侯活咁
年紀後生就用盡身體硬件而無好好鍛鍊射術投籃
到年紀老咗就再想用就用唔到

佢有練啦 心態算好 但依啲都要有天份

覺得猴活係比人鬧得太多令到個個都覺得佢冇腦
我覺得值得平反係比人指責佢沉迷低效low post進攻
佢low post係廢因為同佢比較嘅係td kg Dirk Yao Shaq之類呢啲歷史級長人
但相反放翻係依家low post失傳嘅時代 佢low post其實未至於比人批評到咁

覺得佢生涯唯一抵屌就係唔知掟同老大爭大佬做

ben打字母個位做唔做到字母咁爭mvp

有睇coach nick先發現佢新手果年射得幾順

無主客場其實個個series都7場4勝有啲無癮. 唯一解釋就係賺轉播費

拓柒雙槍一直都能力共享 冇平均發揮依樣野

無post up, 無中距, 藍底手感又一般. 算吧啦.

今日係白邊暫時bubble最好嘅一場

講真，一場波輸左算得d乜
2018 奶共占咪又一仆一碌入決賽，然後比人話jordan都做唔到，雖然我唔明個邏輯關係
今年分分鐘又一仆一碌入西決，然後幫奶共撚又話地上最球小前鋒

利申 反占

唔明
有冇主客場都打7場4勝架啦

有主客氣氛係好緊要，普遍主隊既勝率點都高少少，22111情況下就會好刺激
但而家基本上無上22111，大家齋打能力上點都會有d失衍，對於一線球隊有利好多，其實打3或5場都夠

以上係今日未打之前既諗法

改得太多野到時就會有人話唔公平架啦
主客氣氛係重要
我反而覺得強隊受主場氣氛影響大啲
例如有啲球隊一作客就打得特別差，特別依賴主場
用中立場更顯得球隊真正實力

好似今日魔術咁，賽前邊個估到佢地可以大勝公鹿

今招箭啲人都係咁咩走adams
都係唔會吹

湖唔輸到0-3都冇人會敢睇好拓會出硬線
FOJ面臨出局既生死戰都特別勁
係唔知35歲既佢仲有冇呢個能力
呢場唔係反映湖人差，反而係反映拓雖然第8，但同湖人絕對有得打
你估bubble第9落後3場半追返上黎第8容易咩
拓依家個心態就係打返今季開季前應有既水準
實在太多傷兵先搞到得第8

未入都打到入醫院
希望佢唔好死係場上啦

有冇人睇好熱火黑馬拎東冠
雖然常規排東五 但有好多場都唔係齊陣打
Full team既話應該對頭三都唔特別輸蝕

講得出籃底手感一般應該無睇波
照你呢個講法應該場均5分都拎唔到

AD to Knicks

無

射足七場同都呢塊地板 手感大隊 有著數

最尾落手推

Bulls

今晚心水
龍 mvp: fvv ，奇兵og
爵 mvp mitchell，奇兵clarkson，戰犯murray
76 mvp: harris ，奇兵: horford
艇 mvp: pg ，無奇兵

聽日起身收割你地對我嘅崇拜

無燈MB thx

已經好崇拜
馬會有NBA賭既話我一早請埋你食飯

感覺今日mvp係siakam, Clarkson, mb, kawhi

龍 Siakam
塊 Murray
塞 Brown
艇 Kawhi

推到咁都唔吹
應該有gif架喎咁

咁鹿應該有著數啦
幾乎個個都射得3分

未必贏到鹿龍

我幾肯定病閪肯射既話會準過字母

有冇人睇緊？
網屌打緊龍

點解jump波

佢手感好撚柔軟 球感又好 手又短
今年個姿勢用起上黎實順過字母d奇怪射姿

Lavert 獨到好誇

泡泡龍d波真係好熱血

榮叔同KD 要抖幾耐

KD 自從上年final 真係休足咁耐

佢係完全零視野零傳球意識

KD斷ACL呀
休一年係正常

速龍大佬好似係FVV咁

marc 變左鳩毛頭真係好撚似佢大佬

兩兄弟根本一樣樣

爛網射完3未

上場15 ast
今日半場 7 ast

兩隊都好撚廢
完全諗唔明點解上年速龍champ到
可愛其實換左啲乜返黎？

自由球員啊ching

戰術set左傳咪傳
剷入去上唔到咪分
但大部份時間都唔知隊友係邊
零空間感 分唔到邊個先係最好既傳球選擇

trade走ddr 可愛走埋乜都無哂

kd同kyrie係咪無得打playoff定傷左

太勁 nba唔比佢地打

贏咗總冠軍夠啦

認真問

傷左

會唔會比爛網磨下磨下磨到一場番黎

海軍鬥水兵Feel

thanks

網輸拓1分
潮輸拓7分
所以網係西一level 贏都唔出奇

Pass to face

爛網得LeVert一個持球點真係唔掂

旁述好正

Joe Harris

球證

pf 有markkenan(唔識串) wor

下年就

龍既3後衛真係幾勁

GG

龍最後兩分鐘打緊乜鳩

Jazz 3分ok喎

屌你油雞矛到

不嬲都係咁

上年對位Kanter黑到仆街

Diu link is dead?

全部都睇唔到

清到份ddr既爛約已經係神trade

原來唔係得我一個斷

天黑請閉眼瞓得

屌我大費周章出廳熄撚左個router先發現唔關事

Jazz

完quarter 又得翻 吹漲

有無link？

仲係睇唔到
xyz兩條link斷鳩曬

Dklm

去wellspeak

頂住先

呢個ok

不過延遲有啲大

你都識講
頂住先

MPJ

Delay勁多，另一條link lag完轉過嚟仲係同一個play
不過是撚但

mpj一個都打爆jazz啲bench

單機睇

頂住先 其他係lag到完全睇唔到
依家求條link順就得

呢個快十秒到

鄭俊弘

Jokic 搞什麼飛機呀

Euro step

go啤

卡神

佢個樣真係好似鄭俊弘

三分幾輕鬆
@Danny Green
@KCP

DPOY

格臭

Gobert

Jokic手感麻麻咁

dpoy不反了

Gobert cls

咪嘈呢個pass

米曹著撚到

成隊雀屎命中率高到癲

爵士齊陣都幾得人驚 已經打少個avg 20 pt fw

happyy

mb

今日守唔到MB

76人個場啲運鏡

強姦塞個底喎

籃底放題

brad steven : wth???

em 咁撚屈

kantar守就射mid range, theis 守就撚底

76啲防守溝通咁差

譚仔

kantar

譚仔今日咁hot

淨返四秒都唔守出去
對面又矮仔陣
mb d basketball iq真係好撚廢

成隊 76 得eb一個打得起

譚仔啲三分

氹仔fit到

譚仔唔識炒

啲塞迷仲未蒲頭

贏撚硬 比我都唔睇

病閪

上幾年已經比塞剋死
今年無埋佢守譚 根本廢隊
靠mb真係笑話
成個playoff最無懸念我覺得係呢個組合

wanamaker

明仔

賀福特完全唔啱打
佢要搭譚/啡呢d 活力型得分手
一係策應比三分射手

佢夾rocket多啲，不過佢好撚貴

佢最好用就係拎黎高位策應
但戰術最後往往都係比mb低位解決

咁可以返返去塞

炒9個教練未

塞無hayward
76都輸十幾分

係球員定brown問題

永續架啦
有名你叫柒碌人

幾時炒brown

360

雙J搭Kemba啲波快到癡撚線

波士頓4成5 三分命中

無乜睇76
而家嘅Tobias Harris同Melo嘅作用有咩分別？
比咁嘅人工？

Brad Stevens輕鬆破解76人Drop&Lock防守

係咪可以唔洗睇？

Hea 完場算

比譚仔練三分？

係咁空比譚仔射係咩玩法

brett brown on9

HORFORD好慘，個低位俾大帝長期霸住，淨係可以3分線行行企企

MB career 要喊幾多次先入到Finals競猜遊戲

想問下係唔係聽日抽籤？

有冇人同我一樣覺得譚仔好似山王d人，kanter都似

yes

MB: Trade me

啱啱望 淨係譚仔都8/12
柒碌全隊4/16

76係咁放 但今日塞三分命中過4成

76棄已放

Mb 個樣頹到

去熱啦

brett brown可以執定包袱走人

warriors 狀元

Trust The Process

塞仲有冇cap？依家個陣仲差一個頂級內線就係冠軍陣容，大帝去就岩晒

出年會trade走Hayward
Hayward好L貴

身為塞迷都覺得MB慘
Harris籃底都唔入
成隊shooting差到

trust the processssssssssś

無 三張大約 walker hayward brown

Hayward好似下年自由身？

harris busk 到，頂薪lol

塞g league陣都屌打
等睇Fall

應該21先係

可以用咩trade如果mb fa都易玩d

taco fallllllllllll

可以睇下taco

啡再勤力d練做3d啦

2023先fa喎，今年先第二年大約...
熱肯放bam就咩都得啦，佢地咁多piece

Trade走佢簽個1線底
要求唔高，1線尾都夠做

佢地d唔算差 同brown依家練做二當家啦

有kemba係到 brown一日都上唔到2當家

睇到mb咁 都唔知有咩底好trade broook lopez嗰種仲好用

好fit啦喎

勇唔中頭簽會點

今年三個都上場均二十分 化學反應唔錯 brown都有球權

taco 啲 罰球核凸到

76人上年賭四星賭輸 process玩完

邊撚個會要

求Al Horford 心理陰影

Ibaka夠靈活好似好使好用

佢賺左啦 opt out有大約

上年唔係Kawhi絕殺
分分鐘76人已champ
如果KD Klay照傷嘅話

速龍點會要hayward hayward係負資產黎 佢今年唔算好差 但同max有距離

無龍 鹿入決賽啦

賭輸無計 無話佢唔應該賭 上年得確係好機會

好難講

好難講喎，我又覺得佢係塞唔夠重心所以發揮得冇咁好
復賽有場佢啲速度都快番啲，又準

瞓左冇睇 有冇人講到俾我聽塊點解輸

塊上限只係上年既次圈（上年自爆入唔到西決）
兩個max既無穩定得分能力

3400萬喎 睇下塞貼啲咩啦

係，kemba好肯比波佢地打

所以話mpj係佢地最佳拼圖 但要俾一兩年時間佢

大飛癲狗唔上？傷咗？

77想做彩虹過人

t harris個trade真係賭錯
潛艇二揀一要隻galo拉開射三分炮可能上年打得仲好

有小小傷

邊撚個會要個Max的Hayward
仲要忍埋下年就完，同時cap有brown tatum Walker
師兄你了解下contract同cap先啦

8-0......

好想tacko成大器

當值今日睇落肥左

Jackson好波 繼續走步thanks

Porzingis

其實拎住Curry 同 KT 簽狀元係一個咩概念

當植KP有態，今場好睇喇
睇吓啲哨要點吹

harris 係嗰陣打到星咁 無得咁講

又開始黑啦

15-2

上場個條傻尻話大飛比人黑去左邊呀 呢球出界點睇

佢講到其他球隊係水魚咁

CLS 艇比左幾錢

Review埋啦 Doncic扮嘢

當直同por仔好j到

luka真係好戲

Luka

77反應好正

doncic

Jackson好撚廢

Luka CLS
5min 4 3 8

真正擺爛

唔係話唔得
但一定要搭pick求人食個類
on79先會齋trade hayward

球證表示屌你大飛打好啲啦
唔撚係又要我枝雞出嚟接管比賽呀?

兩個最高人工無出過場咁濟差唔多啦

嗰陣佢兩個數據差唔多啫
唯一分別咪係份約囉
但harris份約一年完仲要一定要max先留到

講個笑話，la西決打吡

Galo傷過 同埋三十幾歲
個時揀Harris都正路嘅

點會 艇一直講緊清galo 最後攞去match人工 價值唔一樣啦

tim仔

Lou個頭好柒

當直一落場成隊都唔識打波

我塞 不過個陣真係比鹿剋死

今日可愛冇手感

想學邊個

交比熱火
同埋有smart哥守字母

係啦
諗住keep四星陣打落去
點知JB走，竟然係簽horford，仲要養到佢36

屌 唔洗再討論湖人同公鹿 首輪都過唔到呢兩隊垃圾

burke今日都幾醒神

仆街神燈

要返DSJ做後備

呢個簽

剷籃分波，然後自己再衝返出三分線等波射三分，呢招幾時都work

打死我都唔信魔術7場打得羸鹿

大飛係咪淨係得iso一招

咁數據無得呃人
你話galo易傷都算，但嗰陣harris真係無勁過galo好多

又burke又tim仔又por仔
nyk黎既喂

巨神兵好撚輕鬆

發覺一隊黑人多一隊白人多

有名你叫Dallas Europe

老河嘅隊可以有咩form

球證都係黑人多

一睇柒碌比數
灰到

女人條仆街傻仔到比人捉哂路

讓一個Hayward 都打成咁

咪燈 即刻輸and1

屌 黑撚到

Lou真係幾勁
今場靠佢carry

3犯 底撚死

PG三犯

1節3犯

人人得而誅之濕尻女人

PG 3犯

pg13

上場癲狗今場PG

下半場先出返嚟啦
希望下半場已經係垃圾時間

playoff先唔使戰術，Kawhi同PG揾你弱點單打
重未計有Lou will嗰啲，大把幫手輪流攞分

有RMBJ唔癡癡隻傻仔

當年david robinson休戰
tank個td番黎

垃圾時間就唔出佢啦

塞太多面，唔需要hayward，如果可以換做大帝就j死人

馬刺襯David Robinson 長抖抽Duncan

之後入左成廿年po

個時31都未夠就3十幾歲

係啦 每個都有能力打你一段 唔掂仲有細摩 大飛執隊波個陣都係想咁

呢條友成世留係東岸也文也武

同爵一樣大炒追平
下場又睇下malone同brad點變

horford武唔到啦，由一線鷹個陣開始已經俾james長年屠殺

popo先教到咁多年

係西岸asg都入唔到啦

打出正常水準真係屌打聯盟9成球隊 最希望佢地內訌 有啞仔呢d休息撚 再加癲狗細摩呢d big mouth 預測連輸兩場應該互屌

連續13年playoff，現役最長

同埋harris barton仲唔復出我驚一輪88

Boban又做奇兵屈高

boban

luka

巨神兵

too easy

Boban 真係癲
屈高屈到大飛細蚊仔咁

牙值

Kawhi 女人兩個都冇態

黑人嬲嬲了

boban d勾手屈機到

BLM

要迷77了
繼kobe之後

咁樣俾boban屈高唔嬲就假

以往經驗，兩個主力冇態，Lou Will就來料

只要艇進攻唔捉Boban出嚟屌，佢基本上係無撚敵

Common foul 歧視黑撚聯盟仆街了

等hayward完約，大帝完約自由身入得唔得

Lou Will唔食雞翼了
今日真心打得唔錯

講真呢球Luka好彩，咁都仲想contest，其實好易輸and 1

mb慘撚到

Lou今日準備9成命中 60分 三分球球有 兩分球球and 1

出返豬伯頂住boban

其實佢係抑鬱定點撚樣，次次睇佢都想喊咁

你見唔見巨神兵係佢頭上面拎左個rebound

boban屈到

出mon 切同出個小前鋒俾佢屈有咩分別
身高差太大

boban係底真係屈機到

又屈板

其實76人人腳唔差
但教練真係麻麻

佢輸波係咁
詳情參考上年嘅game 7

人地個coach輸左即刻調整到出巨神兵針對 我湖個vogel

次次入親Playoff最尾都係咁

要大執隊波啦

留塞咪幾好 今年應該有機入final

搵唔到方法比病西同mb 兩個共存

上季比人絕殺完諗住今季翻身
點知輸到咁

都未第二場 下場我猢皇家禮炮團

有foj 嘅球隊唔會有有實權嘅Coach

有冇咁準rj

Luka一抖 獨就唔撚識進攻

唔大執就要走啦mb
留係76冇前途

佢本身想留 但銀碼唔啱

病閪傷左牙

WB + EG = MB

病西傷左咪又係唔夠打

下半場倒水牛🤭

巨神兵真係好好用，出幾分鐘已經雙位數得力
牛仔個coach真係

俾病閪定MB做核好

諗起Lue仔

呢個年紀四年max點會唔簽

唔好on9啦 你估真係james決定出邊個？

問題係得一個又唔夠力
有兩個又夾唔埋

佢驚揀左球員選項下年退化簽唔到長約

仲要當值喂波勁

到宜家都唔撚明76人點解會搏harris同horford
76人要既係一隻外線勁既guard或者一堆射手

一定揀MB
病閪冇三分始終死症嚟

第一場姐,定啦

點解要打散

塞好鬼孤寒

MB啦
完全睇唔到Ben有心想進步

76個時只會垃圾時間先有得出

佢會擦咗教練個戰術 然後自己畫一個絕殺比自己

如果當初留JB會點

件harris水貨

啞仔啲turn around & fade away真係好撚勁

你估佢唔想留 jb自己想走

呢個係結果論

佢同當值好似好fd咁

咁係因為佢係東岸同RMBJ上年柒咗姐
老實講Lillard係西岸帶住拓連續7年入po難好多

如果以前yao mind個個年代，佢應該好屈機

覺得今季完左換走啡都搞唔掂

獨角獸

horford有3 其實啱潮流 教練點用係另一回事 同太貴

生不逢時

點解jj會走？

玩穿褲浪咁癲

咁緊係結果論

我唔覺得拓有幾勁
但湖真係好廢

講緊唔係間唔中有d三分個種 係真係好射得個種 今年76成個陣除左korkmaz冇一個係射手咁濟
前幾年有reddick個時都唔會打到宜家咁啦

仲要有年拓荒者星散都照帶隊入到playoff

其實邊個成日叫and 1

屌個rj hot到仆街

又上番神台

咪屈
佢點會夠膽最後一擊出手

牛開始倒水

上年打完唔夾都要照開max續，咁都叫結果論

勁撚大聲

當值

reggie jackson點解會冇人要

但VC勁好多

出返巨神兵未

好正 聽到兩次 勁大聲 似係當值叫

文件河喺艇用到佢窮人版全盛MELO咁

唔簽就乜都無

佢幾大
好似打咗好多年

唔開都簽唔到人......

牛仔球隊氣氛好

比湧sweep完 然後下年3rd seed比鵝sweep完比人屌到落谷底 但呢2年表現又上返神枱

點解留唔到redick？
頂級3分射手去左pelicans好晒

唔覺得有咁急 mb同ben都大把時間
唯一係ben要換約
好過宜家咁 塞死哂操作空間仲要打到咁

原來殺滅復出

content farm黎

Luka, Por, Bobon, Maxi Gay bar 成隊歐洲兵團梗係好

條友係po水貨

精靈同個個都好fd，應該本身個人好好

塞點？ 除時入到總決

pelicans用錢搶人

搶黎有咩用

唔係Kawhi咩，佢好鍾意嗌

帶新仔 高薪短約

2年26.5M 點留

要怪怪FOJ唔去76人姐

成套操作根本無問題 , JB走PLAN B都救得到

睇清楚人哋講咩先啦ching

擺harris落四號係準allstar級
細打大又得 大打細又得
傳切射每樣都可以
一年約留到JB既話無痛分手又得
點可能唔揀佢揀galo

76唔炒教練點都冇用啦

唔值咩？佢3分fg％好似係全nba第一

btw上年已經覺得harris廢 唔洗同我講結果論

假設要打拆HARRIS / AL 換兩隻ROLE PLAYER都輕而易舉

操作上,老虎都留左一份大約先

數字人邊有錢

james見到ben西咁廢點入呀

佢講緊活塞個塞呀ching

67唔應該簽horford

我當JJ 收13M射38% , NBA容咩易搵個收5M射35%

老虎都留左頂薪人先

有皇上換鳩走西門啦就

Luka 今日draw咗幾多個foul

但佢個種唔似harden

第一日睇當值

LUKA D罰球差到

除非簽第2個頂薪人姐,如果打散兩份ROLE PLAYER 呢D 柒操作就算把啦

炒2罰

38%咁睇少佢？ 佢3分45.3%呀

冇咁核突又draw到個

入咗功臣唔入罪人

PG 傷左？

21歲就識得咁玩draw foul

同mb好夾

67會唔會呀？james一年差過一年，但ben西仲有得上wor

已3犯
唁知有無加

冇咁核突你係指佢個樣？

今日啲罰球射得咁差

sorry當我冇講

當值啲罰球真係廢 3分準過罰球

doncic D罰波無力

除咗同ref

你真係有唔換鳩走西門點打啊
金剛兄弟咩屌你

根本perfect match，有jj係度仲點敢夾mb

唔使對住啲大黑屌自卑

新一代歐洲啲控都係咁, 射罰波麻麻

67真係咁on9架屌，點攬住ben西唔放，到時67會要james打1號位，ben西改打4號

咁講真
攬住aminu呢啲料打正選playoff對面集中守會員cj已經夠
aminu harkless兩個假3D 三分唔穩到 會員吸怪拉空曬wide open都可以炒

75%算係咁，今場射得差啫

年年PLAYOFF都係咁夾MB架啦
擺4個JJ喺外面佢都係會自爆

咁LILLARD 年年PLAYOFF都跌幾分幾%又真既

半場睇片時間，睇下鹿做乜鳩

比人重點招呼點樣唔跌

好可惜 今季換唔到Dragic
有Dragic至少西四

75%可以叫差了

ben西再上都去唔到占狗的等級
佢有邊門技術勁得過占狗
如果有占狗，條友其實可以做第2策應點

Harrell廢左咁多既

無打幾個月又無打bubble
今日先打第二場 差唔多

唔該ching

我意思就係到po對面認真防 針對部署會員
通常啲隊寧願放CJ唔放會員 因為CJ分波差啲
正選排開有三個射唔到三分自然拉開唔到spacing
aminu harkless 進攻企底角射炒三分
最多就係間中開下後門食下餅咁

譚

換得galo就用唔同package換嫁啦
更何況你頭三句擺落galo身上用一樣得
galo進攻都係差佢少少，最大分野係防守同健康無咁好

比人屈身高

啱啱起身咋ching

除咗Tacko Fall之外，邊個唔會畀巨神兵屈高

廢物會員唔洗討論 隔離post話佢top3 正係計season 唔計playoff都入唔到啦屌 衰d講句到波叔掉轉打 雷霆除時包艇 拓柒白邊比波叔餵撚到場均雙20 仲未計奶同luka

playoff 打咗幾多場年年都傷

頭先中場先屌Harrell做太多協防搞到又漏人又俾人打mismatch

3分打爆垃圾湖同奶占就夠啦

本身個技能包係岩76用
點知TRADE左個人返黎 無TRADE到本說明書

4犯

湖人呢d垃圾就隊隊都屌打
不撚知所謂西一 3分fg 15%

Bol Bol

倒水節😬

4犯已玩完

Thj

屌 pull up 3

笑撚咗 白邊廢到咁都可以比你吹到雙20
唔鍾意咪繼續反

你講nurkic都有人信阿
白邊喎

5 犯??

睇錯, SOR

2t

睇錯

無睇直播，想問0分pg點解打得10分鐘

本身都15+13 有咁睇波 波叔取代會員餵佢 有幾難

女人入過一球未

大飛係咪有金身

犯規麻煩

Finney Smith 4犯
啞仔即刻入波

入

即入

pg13 準到-.-

屌出界呀喂

Ref:我睇唔到

唔屌唔鬆化咪呢啲

巨神兵高效唔出做乜尻

當值d罰球比起停賽之前其實已經準咗好多

有冇師兄有第二條link, 好 lag ....

屌thj

解釋下會員有幾廢

Thj唔入一來一回比人隊個3分

佢個身型點出得耐 又高又重

TIM

tim仔真係垃圾黎

叫你正正經經上個籃你都咁

而家個節奏太快，巨神兵跟唔到

每節3-4分鐘極限啦

同我差不多

睇到佢咁樣炒真係屌出聲

rapper 都有人反

係 今日放佢出黎已經收到奇效 見好就收

講句公道話，入泡之前真係無咁廢

好想入泡泡有得打波

唔係白熊復出西8都入唔到 奶共都可以比人話廢物廢老 係咪而家又係連登準則要跑得快過隻馬先可評馬 護主護到 齋睇數據有撚用 咁講湖人公鹿都唔可以比人屌廢啦 season西一東一 弱智

餓

#haha# 食t

傻仔

唔係想偏幫邊隊，講真呢個T感覺都好soft

curry黎料

又air punch

是撚但 總之艇輸就得

點解細摩勁過大摩咁多

企定無落手都有foul？

成隊波都好黑人憎

補返個t

牛拉唔開收局個陣應該唔夠打

牛咪又係關鍵時刻失誤

Tim

又變左係咁吹雞

Thj要佢拎住個波打就會攪笑

琴日個場仲撚無厘頭 鍾意就吹

想用白邊屌會然廢 然後依家又捧Nurkic Nurkic係勁 但明顯都係靠會然 如果唔係bubble MVP點會係Lillard?
我從來冇講咩講馬要跑得快過隻馬
客觀數據比咗你 客觀事實係佢攞咗bubble MVP
然後你又話睇數據冇用 你主觀唔鍾意人話人廢但又攞唔出客觀理由 咁你咪繼續活係自己世界去話呢個廢嗰個廢

屌你條友進攻黑洞來

演技大戰

shamet嬲豬

白嘜春熊呀
細家嫂先係白熊

神經刀feel，有jr smith 影子

真
做定點射手叫ok 一比波佢就會鳩射

女人真係垃圾來

真係弱智

PG

女人AIR3

呢啲波睇緊乜？主角係球證？

打爆垃圾艇

上一場吹得太難睇要做返比小牛
好似係

咩白熊 搞笑

thj乖乖地等波咪啱lor

Luka巧開針

神經刀黎講 佢都叫貴

艇好撚廢 係咪吹大左

真係唔明你呢d人點解自己支持嗰條友就唔可以比人話係廢 一定要係勁 我湖撚場場湖波都睇 見d人屌尻愛隊都一齊屌下笑下 大家拎得佢出嚟屌出嚟讚其實都係一個肯定 正如唔會無啦啦唔會拎網隊個不知名pg出嚟屌 拎得會員同james luka比已經係一種讚美 係咪一定要話佢勁過哂全部人你呢種人先至滿意 明就明唔明就算 睇個波都要解釋咁多

Lou真係求其起手都有罰球射

大飛笑到最後

本身小牛2:0

如果艇輸會唔會真係俾柒箭小球陣符碌贏到西岸

踩界

呢隊西波太hea

打爆

成季都冇章法冇組織

做乜咁早出手
雖然pg都係炒姐

同jr一樣毒藥合約

成個PLAYOFF D雞都好鳩
HI下都有FOUL

呢場未贏

點睇dfs

唔係話大飛勁
只係小牛太西 鐘意第3，4節倒水倒到傻

小牛5成

第4節都未打咁快登

原來又係潮人fans
究竟潮人係咪專出戇鳩仔

咁都贏唔到冇野講，對面pg死左，小牛全員有態，lead13分去第4節。

啞仔出返嚟牛就會倒水

當舊錢擺係鋒線到，自然傳控位就會差，除非隊波負責傳控既係luka/foj咁，但25未去到傳控果個級數

講邊個？

如果係咁7箭隨時贏埋總決

13換落而家比賽真係好少，2、3球3分波就搞掂

其實我成日覺得Luka休息時盡量可以打返慢啲，燒多啲時間
拎到防守籃板之後可以推快個tempo過半場，有快攻就打快攻，冇既話轉返半場陣地戰，冷靜少少打

不過臨尾又打返個run所以當我冇講過

小弟

潮無問題，但奶粉就真係清一色on9仔

多手啊 Luka

5犯

唔係奶fans sor

唔好呀

屌兩個都唔想jump咁

屌luka

想問luka背脊寫咩...

做咩落手

luka弱智?咁都去foul?

靠boban carry

斯洛文尼亞語既equality

覺得呢d唔洗多手
好易and1 又係咁犯

2021phxchamp

burke

20板就無咩可能
不如你講下有邊隻內線係試過畀波縮喂到上20分

Kawhi 如果留喺龍就好

好似都係freedom 但係係佢國家既語文

我自膠咗

Kawahi:不了

牛d罰球

小牛如果有件lou will就好撚fit

哎呀

自己4犯就醒水行開啦

波叔訓練到佢進化

好凍不了

最慘佢係窮人版JR

行一行開無啦啦拉開咗

Doncic 好似slamdunk仙道
靚仔，能射能傳，享受比賽，二年生

舅父:不了

Kawhi: 唔想又食penis pizza

已經唔洗當值住，快艇今場太垃圾，攻守都冇

Paul George 今場做乜撚

kawhi攰未
幾時有女人接管比賽

Keep到15分入5mim有機偷到一場

trey bruke今晚幾勁

痴線burke今場勁到